［重要］信報：何妖想提修正案 削減港台撥款

香港電台《頭條新聞》最近再次成為政治風眼，政界消息傳出，立法會議員何君堯打算提出修訂案，要求削減作為港台總編輯的廣播處長梁家榮薪酬，以及縮減製作《頭條新聞》的公共事務組撥款。據了解，何君堯事前未與其他建制議員磋商，不少人得悉有關計劃後都大感不滿，認為何君堯有擺他們上枱之嫌⋯⋯

內文大概：
保皇想口頭反抗就算，何妖堅持
同埋何妖係藍絲超高人氣
保皇怕新西立法會選舉𠝹死自己人

黎啦，愈多制度暴力就愈多人同意制度外抗爭

睇下到時邊個奶野？

港台會奶野先

要分組點票，其他保皇狗唔會比位佢上，投棄權票多

其實《頭條新聞》同《狗訊》仲有其它愛國節目都係港台預算下公共事務及綜合電視節目果條數

何妖削減咗呢條數就肯定會無《驚方訊息》!?
如果港台嘅人係咁順攤就唔會撐足廿幾年都搞唔死《頭條新聞》啦 cut完人地條數可能係無撚晒堆政府搵港台拍嘅洗腦節目咋

建制議員：屌你，你唔怕落選，我怕

雖然唔捨得案件重演班演員
不過cut budget嘅話第一個cut咗狗信咪得囉
或者改由王喜做主持，驚訊